［有圖］北角咁大鑊，我地要煲大佢啊！

有晒證據證明班狗講大話

推

推，大話狗

er err errrrr

話左, 個時D 人先啱啱到北角就遇到福建幫, 咩當時好多圍警處....
係人都知講大話

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民